有冇唔會從資本中派息既基金

如題

幾隻唔同年期既ibond買完放埋一齊

咪撚化我啦